係歐洲諗到條1Q 題，求秒

邊個藝人性無能？

答案三頁後開估

楊偉雄
陽痿雄

秒

Gal Gadot

邊個黎

邊度藝人呀，睇過

點解

吳業坤

話俾人知你喺歐洲同條IQ題有咩關係?

啲高官同偽人有咩分別？

楊偉雄唔啱咁啊楊偉倫囉

午夜伴廊有冇睇呀？